{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 포 그레이스 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 増員がいる場合、中学生以上は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、寝具の追加時にも15,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食はブランチ形式で提供され、朝食は夜10時以前にフロントで事前購入すると、1人当たり11,000ウォン、2人当たり21,000ウォンです。 食事当日にカフェで現地購入する場合、1人当たり13,000ウォン、2人当たり25,000ウォンです。 全客室ではネットフリックスを個人アカウントでログインして視聴できます。 歯ブラシと歯磨き粉はご用意しておりませんので、お使いの道具はご自身でご用意ください。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 各階には共同キッチンがあり調理が可能であり、調理器具、電子レンジ、IH調理器、浄水器も備えられています。 また、ビジネスセンター、共用ランドリー、キッズゾーンも無料でご利用いただけます。 リゾートビルの内部と全客室は禁煙です。 追加費用はすべて現場で支払う必要があります。 2021年5月1日から屋外プールがオープンし、プールの水温は27度~29度(ぬるま湯)に設定されています。 プールの利用時間は10:00~21:00で、ご宿泊客は無料でご利用いただけます。 プールではビーチタオルをレンタルする際、身分証明書をお預かりし、ビーチタオルは1,000ウォンでレンタルでき、チューブと救命胴衣は3,000ウォンでレンタルできます。 温水プールは5~6月と9~10月に運営され、7~8月には冷水で運営されます。 温水プールの運営は天候の都合により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "中学生以上は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食は夜10時以前にフロントで事前購入すると、1人当たり11,000ウォン、2人当たり21,000ウォンです。食事当日にカフェで現地購入する場合、1人当たり13,000ウォン、2人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスを個人アカウントでログインして視聴できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉はご用意しておりませんので、ご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "共同キッチンはありますか？",
            "answer": "はい、各階に共同キッチンがあり、調理が可能です。調理器具、電子レンジ、IH調理器、浄水器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターと共用ランドリーは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リゾートビルの内部と全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "2021年5月1日から屋外プールがオープンし、プールの利用時間は10:00~21:00で、ご宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの水温は何度ですか？",
            "answer": "プールの水温は27度〜29度（ぬるま湯）に設定されています。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "プールでビーチタオルをレンタルする際には、身分証明書が必要です。ビーチタオルは1,000ウォンでレンタルでき、チューブと救命胴衣は3,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "温水プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "温水プールは5〜6月と9〜10月に運営され、7〜8月には冷水で運営されます。ただし、天候の都合により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 612
    }
}